荃灣街景圖 2018

天橋，全部都係天橋

竟然有人明

btw 8咪半去南豐可唔可以整條橋

全部都點對點整橋
我覺得地鐵站去dpark已經有「飛線」嘅神粹